其實港鐵仲有好多用途

發現而家只係捉跳閘，基本上已經唔捉交收，如果夾定一程多宗交收，兩個鐘內揀少錢個閘出番黎，都算係抵屌。

另外交換車飛呢d野，大陸人一早做緊。。。